［對抗大陸閪遊客］ 新職業：鎖GIP師

其實水貨鋪你就算點樣破壞都冇用主要收入來源都係嗰班大陸客。只要一日有大陸人喺度都唔會真正達成到破壞水貨鋪經濟。

因此現在向大家介紹一個新職業 — 鎖GIP師

全民參與鎖GIP運動

上水元朗尖沙咀佐敦旺角地區嘅手足 可以買幾條單車鎖鏈 凡係見到水貨鋪出邊有啲GIP喺度阻住晒條街 就可以攞條鎖鏈鎖住晒佢哋啲GIP 10幾個GIP鎖埋一齊

搞撚到佢哋以後唔敢落嚟香港買買買 除咗用鎖外 都可以的AA膠痴撚住晒佢哋啲GIP

勁

屌你 香港人啲創意真係

快撚啲share出去啦 全民運動！！！ 參考吓沙田俾人鎖車嗰班中產 一見到自己車俾人鎖左 就好嬲
再諗下如果大陸人見到自己啲GIP見到自己啲戰利品俾人鎖晒應該好搞笑

大陸人 天生脾氣暴躁 東北地區嘅大陸人士更加係粗暴粗魯 幻想下如果幾個大陸人因為個GIP俾人鎖埋左一齊大家互相鬧交 笑撚死

阻撚住班大陸閪趕高鐵 代唔撚到購 一係就噴大字 寫平反六四係佢地個GIP度

不如直接整蠱師算啦
玩法有好多種
做咩一定要鎖gip

因為搞笑囉 呢個係唯一一個可以令到大陸閪在港街頭互屌 既方法

CLS

愈黎愈多職業

Gip神

有創意

推

推！！

呢個又唔會對佢地身體扣成傷害 又冇令他人有經濟損失 佢地啲GIP仲係度呀 1 2 3 4 5 6 7 8 岩數呀8個GIP無多無少 係鎖埋左一齊咁解姐 鎖匙？？？？ 唔知呀 番左屋企了

Passport 如果係Gip入面, 咁香港咪越黎越多蝗蟲?
封印左佢地係香港走唔到仲仆街

鎖匙跌咗落坑渠，叫啊明落去執

你太年輕 大陸閪既GIP只會放戰利品。 passport係佢地個包包度架

唔知呀 我咁撚多架單車 成5抽鎖匙 點撚知邊架打邊架

咁搞法 國家分裂了

平反六四最好噴埋天滅中共

推 睇見就躁
有時有埋bb車

(鎖埋會唔會當非法禁錮)

留張字條 話鎖匙/密碼係邊度
佢哋會去搵

鎖死物禁咩錮，佢地自己亂擺野，我地幫手等佢地唔好比人偷咋

因為bb車入面有蝗蟲嬰兒

全港最大解密遊戲

Do you want to play a game?

你個敵人係個政權
唔該唔好搞咁多其他野

五大訴求 缺一不可

同佢講話收埋咗喺其中一個大媽個包包度

千祈唔好膠水痴碌
好危險

咁你又搞燒鋪？咁你又搞roadblock ? 咁你又分藍黃絲？

呢招正喎

膠水黐呢啲要好慢先乾 反而鎖嘅話一鎖其實30秒已經搞掂

引蛇出動

但鎖仔求其用鑼絲批一整就開

鎖喼都係整蠱技能
why not both

That’s why 用單車鎖！ 強而有力 除非佢有爆鎖工具

依個有創意

香港人真係創意無限

你鍾意啦 唔想嘈
但你搞尻佢地唔會對場運動有咩大幫助

呢個正呀喂